銀行app 用唔用faceid

而家夠期就要你改pw

幾十個pw 真心好易唔記得

用faceid 係咪唔洗改pw
但又好似有d 驚咁

我自己就disable 咗face id
覺得唔安全
建議你唔好用

Faceid好方便，我全用

用開指紋。

我覺得個faceid 係由apple 去話比個app 知呢個係機主，並唔係個app 自己拎個樣黎做比對

如果係，姐係銀行拎唔到？

拎唔到

disable face ID 好耐

一定用face id
So convenient

但如果拎唔到，姐係銀行信哂apple?

用pw 要間中換，faceid 就唔洗？

銀行唔係真係信apple
係信faceid個audit
audit係audit成個procedure
包括埋control policies

利申鳩UP

FaceID 你想點換呀， 隔幾個月換個樣
銀行個app係信果個生物認證，而唔係銀行個app認你個樣

你可以參考番之前三星件事，佢個屏下指模 可以用任何指模都解到鎖， 差唔多所有銀行app都停果款手機

thz, hsbc 用流動保安偏碼，唔洗改pw 好好多

中資要改pw, 我feel 到好易唔記得

所以銀行app enable faceid時要你同意一堆terms
就係話如果因為手機問題出左事, 係你自己去負責, 因為己經授左權由手機既faceid 去處理身份verify既野,
同埋apple pay都係用faceid 俾錢, 點解銀行信唔過apple?

首先你要搞清楚點解PW要定期換先, 係因為pw容易俾人偷, 任何有你pw既人都可以登入到, faceid有無呢個問題先?